第一次去船P有咩要注意？

夏天 又係陽光與海灘嘅時間 完全未去過 有咩要注意😗

帶件羽絨

帶定個水泡去
第一次去 安全至上

做多幾下掌上壓

小心水底有人抆腳

普通女仔唔俾去

打多幾次飛機先好去，驚樓主見到bikini會漏精

帶外套
船上冷氣好勁